玫瑰說這世代的防守在MJ面前都是擺設, 那戰神呢?

01年單挑OK組合還能取一場的戰神
在這個世代打球的話還不場場60分?